人妻1周2次...讚小王「好能幹」 戰神曝現實面：對先發不公平

人氣實況主「肉包包」自爆背叛男友，激戰Y姓乾爹一事鬧得沸沸揚揚，這也讓相關話題掀起一波討論。多年前，一名寂寞人妻就分享自己外遇的故事，直說一周兩次約會，徹底滿足她的需求；貼文釣出戰神回文，以精闢比喻點出婚姻中讓人無奈的現實面，感嘆「關鍵就在於責任啊，小姐們！」

一名人妻曾在PTT發文，表示自己在壓力大到不行、急需抒發的時候，利用職務之便找上客戶公司的資深宅男，他們第一次見面談完公事後，第二次就去泡溫泉了。

對方雖是40多歲中年宅男，但身材保養得宜，重點是技巧好得嚇人，她說「每次做總是很狂野的親親抱抱，等我全濕了才進來，然後這種關係就維持到現在了，千萬不要小看閱片無數的中年大叔，3小時內可以3次耶。」

人妻不諱言道，每個禮拜1-2次的約會，徹底滿足她的需求，每次完事都是神清氣爽；缺點是彼此都有放感情，有時候上班還得分神吵個架。

這段寂寞人妻的OS釣出戰神回文，他表示「我能體會女生想要有人用心X的渴望，我也相信很多男生交往一段時間後，奶子隨便搓個兩下，就急著插進去X，快速X完抽根煙便準備睡覺了。小王會受到歡迎，不是沒有原因的...。」

他接著說，「很多女生都覺得為什麼老公都不用心X我，然後一個阿宅，可能只聊個2、3天而已，就能讓我這麼爽，舒服到讓我願意背叛家庭也在所不惜。關鍵就在於責任啊...丈夫這個詞 其責任包羅萬象、包山包海，但外遇偷吃的對象任務卻輕鬆許多，講難聽點，可能花點小錢請客吃飯，嘴巴唬爛個兩句，就擁有了X妳的權利，如果單就性愛上的比較，小王X到妳軟腳，那也是理所當然啊！」

戰神直呼，性愛雖然很重要，但它終究只是婚姻中的一小部份而已，「看到女生稱讚後援投手多厲害，一上來就在飆球速，對先發投手來說真的很不公平，希望女生也能多看先發投手其他優點，吃了那麼多局數，沒有功勞也有苦勞。」

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

英文版

唔似google translate

論點例證貼切

誠意之作

修改咗幾次啦係其他post